Данный проект направлен на работу с Weather API через приложение Flask.

Для запуска необходимо скачать проект, установить виртуальное окружение с необходимыми библиотеками (см. requirements.txt) и запустить app.py.
После чего переходим по ссылке http://127.0.0.1:5000

Регистрация находится в разработке, поэтому на данном этапе работать не будет.

P.s. В API хранятся довольно маленькие города, поэтому старайтесь вводить точное название города.